經濟寒外，婚攝跳樓價899！

899影一粒鐘，重有80張相
真係結多兩次婚都抵

有人中意同醫生試影結婚相
但同狗結婚架

影乜鳩